已factcheck 係旺角巴士聽到有學生妹比拎棍既男休班警搜身時揸波

佢叫佢出示委任證
個男人話佢阻差辦公

搜身一輪身
揸佢個波幾次
想投訴但無委任證no.

朋友叫佢落旺角報警
佢話驚

黨鐵支線任務 - 撚黃衫

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

留名等睇有人開PO話
"係旺角巴士拎棍搜學生妹身
個學生妹叫我出示委任證
我立即屌佢佢阻差辦公
搜身一輪身
揸咗個波幾次
想投訴我但無委任證no.

仲聽倒朋友叫佢落旺角報警
佢話驚喎"

聽
我坐巴士聽到後面個學生妹講whatsapp

我諗好多人開始拎行山杖扮狗
或者有狗真係恐怖都無法無天了

屌
你見到唔幫手 唔拍片

垃圾post

FC？邊撚到FC啊？睇過？
打兩個當fc?知唔撚知咩叫FC啊 屌你老母

打兩個字

你老母已送往印度 已fc

薄餅巴打

私了左佢啦

紫青巴咁傳奇嘅人物
朝早竟然無人識

你老母比我插緊 FCed

利申：我有ed勁過你